藍絲gp表揚清拆連儂牆、公開批鬥教師 求幫忙 檢舉香港行動 HKAT [915見]

P牌仔 第一次出po
想阻大家少少時間

跪求 幫忙檢舉藍絲group
香港行動 HKAT

聲稱自己有如獅子山精神
但不斷誣衊示威者

大舉支持清拆連儂牆
頂你 連儂呀 流膿

公開批鬥教師 起底 吹雞叫人寫信投訴

唔好等
你今日report左未？

幫手推 p牌再推唔郁

各位手足聽日見！

藍絲gp表揚清拆連儂牆、公開批鬥教師
求幫忙 檢舉香港行動 HKAT
跪求 幫忙檢舉藍絲group
香港行動 HKAT

[915見]

小心依班人清場...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大